你呀，條鼻毛露咗出黎呀

真心唔明點解咁多男人條鼻毛都飛晒出黎
廿幾歲仔
人模人樣, 正常衣着
偏偏啲鼻毛衝晒出黎

同你講野，
我淨係focus到喺你啲鼻毛度呀